我好熱

嗌到好熱
今日真係好多嘢想講
好想resign
唔係因為我係死廢青頂唔順
係因為我全部同事都係港豬
第一次感受到咩叫恥與為伍
雖然我都只係和理非唔敢上前線做勇武
但我真係第一次見識到有人係可以淨係關心自己有冇車番到屋企
搭地鐵見到勇武手足行入嚟佢竟然叫我企過另一邊
我覺得好恥辱 一路搭車一路覺得好撚慚愧羞恥
不過好彩岩岩番到屋企大嗌咗一粒鐘
而家心情舒服番啲
同埋應該點開口話想唔做
利申岩岩番左一個禮拜....

完全feel到自己同嗰度啲人係兩種生物嚟我屌 好撚想辭職啊

如果唔係好好pay就走啦 遲早有日你會頂唔順

超級唔好payon撚9

唔好仲留嚟做咩 對自己好D啦

搭地鐵見到勇武手足行入嚟佢竟然叫我企過另一邊

邊個佢

唔返工屋企會俾壓力 唉

港豬同事..當堂好想講我走先

我明白你呀 我宜家返既兼職九成藍絲
琴日同老細四十歲女人飲茶 以為佢唔係啦
點知原來佢係 問啲on9問題同藍絲討論
一路飲我都屌屌聲 仲同朋友wtsapp講唔撚撈兼職嗜
因為我本身都燥底既 後尾諗下 不如試下忍下當聽唔到
都唔會罵佢地 唔好激親自己 世上藍絲何期多呀
不過我同啲朋友都講聽住先 可能我會突發唔撈
不過如果你唔撈你都好難確保你下份工啲人黃定藍嘛
但如果你人工又唔好...就諗清楚了

後生？

我嗰下就係忍住咗冇屌
但我一路忍一路覺得好撚侮辱...要同啲咁嘅人一齊行
唉

係呀唉屌 其實一個都唔撚夾 屌 好想quit

個腦入咗水？
唔好同佢哋痴咁埋喇唯有

你同佢講見到警犬咪仲驚
唔好為呢啲人唔開心
唔值得

我公司全黃
罷工日子公司仲會放假

咁你不如一邊返工一邊搵工啦
因為你講到唔返工屋企比壓力 果陣仲煩 I know that feel!

睇完會開心返